麗瑤最新發展狀況

關我撚事
日日上黎就睇埋啲抽水假膠post 講一兩次笑下諷刺下就算啦
日日見到心都煩 撳都唔撚想撳入去睇
唔明點解仲有咁多正負評 吸引到咁多人睇 真係痴撚線

停啦 連登又比人話低汁小學雞嫁啦

預左比人話我都係咁樣引人入黎

推到比班小學雞睇到檢討下

呢鑊麗瑤真係一炮而紅 本來真係悉尼老鼠

老實講我覺得既然連登仔識得講一日無判決 都唔應該未審先判嗰位教練，咁同時都唔應該討論咁多 未審先判個女仔係老屈

保持中立兩邊都唔撐係最好